響呢個敏感時刻，最能分辨出邊個先係「真。達粉」

啲牛鬼蛇神一時間出晒黎，用啲似是而非嘅理由反佢，我一直覺得好鬼，直至真係有人開始提返backup腦，我即時明白晒發生緊咩事

睇佢打機都係睇佢好笑睇佢on9姐 政治呢啲野人人都唔同 點解要盲反

我唔講得太白，自己思考吓前因後果，有分析力嘅自然會明，我到最後都只係想利申返：我會繼續支持達哥，直到佢唔再直播為止

係咁逼人表態果斑人，其實達哥表完態之後有咩事又唔係佢地負責

班盲反撚有晒組織同隊形，好多小學雞畀佢地洗晒腦，痴晒線

嘩屌，樓主係真達粉，重要識穿晒假達粉啲陰謀
原來而家作為真達粉咁撚大件事，咁撚型
支持樓主捉晒啲假達粉出嚟

出咗事班人只會冷冷地拋低一句「抵啦」，然後就轉睇其他同類型youtuber，講咗咩，大家自己參透

我唔會做呢啲on9嘢，我從來對事不對人，因為睇咗達哥咁多年，佢教曉咗我如何明辨是非，認清對錯

如果要爭取自由，首先我地都要尊重返自由社會既玩法，擁有言論自由，而唔係強迫表態
唔好亂扣帽子，唔出聲唔等於支持，同政府話無出黎遊行既人就係反對有乜分別？
情緒勒索，強加思想都係無用，你諗既最終都唔等於達哥諗

依家唔係搞分化既時候，與其開咁多post搞達哥，不如開多幾個post，推上熱門等更多人知道送中件事

大家要將個槍頭對準返依個垃圾政權，而唔係將焦點放左係達哥

69見。

真达粉

真，好多人口口聲聲要爭取「言論自由」、「自由民主」，但事實響佢地心目中，連唔未開聲都已經等同係十惡不赦，要將佢五馬分屍咁濟，好難想像佢地理想嘅「自由國度」係咩景象

查實咁樣有咩咁好玩？

岩晒啦，其實我都覺得心智唔成熟真係唔好睇達哥

同當初我黨紅衛兵有乜分別
先扣帽子＞再開批鬥大會

騎劫佢要佢做民主戰士
幾撚仆街呢

只能夠講對達哥選擇沉默依個舉動失望就緊
但係咪真係要到勞師動眾出力反佢既地步呢
似係有班人想搞事想達哥收皮 多過想為反送中做出啲咩幫助

同要個獸醫去捉銀行劫匪一樣，仲要話因爲之前個獸醫扶過個阿婆過馬路，佢係好人，所以必須要捉埋賊

有d賤到作野話佢靠講政治先紅，廣告商因爲敢言先搵佢拍野都講得出

达哥ban人講64 就知佢而家紅底啦
連登不嬲都屌鳩紅底藝人㗎啦
你真係無政治取向 唔講69 64有乜所謂
但你點解要ban人講64啊 咁都唔叫表態?
d死達粉唔撚知醜 嗰下好野
係到死雞撐飯蓋 講到比人逼害咁

岩既，真達粉係會包容佢用天貓，用殘體字，冇回鄉証返蛆蟈玩

樓主=反69

你有你遊行，我唔會屌柒你阻鳩我，但你亦唔好屌柒其他唔陪你癲嘅人

教識你明辯是非
結果你撐佢

呢啲嘢有咩咁大不了？值得一次又一次當作攻擊佢嘅理由？